毒果：共和黨恐失參院多數優勢

隨着美國總統換屆，外界亦關注國會改選。多間民調機構預測，共和黨或會失去近6年來在參議院佔多數的優勢，民主黨有望在今屆大選拿下參眾兩院，全面掌控國會。

毒果真係all in怪燈

國會淪陷真係等收皮

比nbc抹黑果陣唔見你咁講？

大多數人都重視CHECK&BALANCE, 總統選左COP 參眾兩阮咪選番DEM

對香港唔係壞事

民主黨加埋拜登跟住嗰四年可以全力My美國

係five thirty eight 同經濟學人既預測
不意外啦

哩兩檔雖然又左又舔共
但都仲相對係較權威既機構
都係要報
哩單唔關毒果事

我都偏向唔信poll
因為呢間野有前科

但係袁爸話共和黨會大勝

即管save 低睇下邊個炒車

連登仔係咁上下啦，理性討論喎

就算贏都只會係險勝，點會大勝呀

所以唔明點解會話肥佬黎會支持trump 共和黨
佢似係兩邊都押注

唔好圍爐，牌面睇其實好大機會

佢老細公開撐trump 比朋友屌

到時China first. 正
全世界將普通話當國際語言

共匪民主黨 美國末日

其實買兩邊姐
肥佬話撐trump
蘋果就播敗登good news

又係民調

有咩問題？ 唔通唔合心意就當睇唔到？

報民主黨贏面高就係all in
先唔講肥佬黎係撐侵
報道民主黨贏面高
點樣可以詮釋做All in拜燈
唔係更會激起共和黨選民危機意識咩

報拜登good news有咩問題
客觀作用應該係麻痹民主黨人
觸發共和黨人危機意識先真喎

收皮喇

哦

RIP 共和黨